［開定post]慶祝拜登當選美國總統

我登必勝

拍定手先

必WIN!!!

Biden lives matter! BLM BLM !

慶祝定

撐登

美國總統Biden